無知一問, 歐洲國家等打工仔天堂有無「學野」「識做」「抵諗」呢d剝削?

唔計華人打華人老細既工